上youtube搵721,頭幾樣彈出黎既係..

垃圾YouTube

721 唔見人 831 打死人 101 槍殺人

借位

元朗片backup
何君堯見鄉黑(7 21)

立場姐姐被元朗白衣人圍毆片段，亦有記者被打至爆鼻。現場並無任何警察。(7 21)

黑社會元朗西鐵站打人片段(721)

黑社會元朗西鐵站車箱內打人片段(721)

【黑社會元朗西鐵站打人片段】有被打市民跪地 有被打市民跪地求唔好再傷害大家 最後被一拳打落地(721)

（元朗）有大肚婆被打到訓低左(721)

元朗警署落閘拒絕市民報案(7 21)

元朗現場(長片)(7 21)

殺到出嚟元朗站外(721)

元朗無法無天 香港新秩序(722)

想睇 google 今次可以點兜

我既youtube 仲癲！

youtube就係咁,個垃圾陳怡完全冇追撚過佢啲片都一直見到佢彈出嚟

我都係 recommend勁多咩李梓勁 黑超哥嗰啲藍絲kol

屌

721 中聯辦

我第一位係 誰主真相

721 中聯辦 ummmm

pk

聽日721行動post，香港人唔會放棄

Youtube 早就奶人民幣奶到出水